乃木坂46討論區#016:あさひなぐ

LIHK乃PO呼籲:
「請支持三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 16thシングル「サヨナラの意味」發售中

西野七瀬 2nd寫真集 「風を着替えて」發售中

齋藤飛鳥 寫真集 「潮騒」 發售中

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

乃木坂46成員列表16TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
有三期生已足夠

TEMPLATE:

lm

新飯留名

隱晦留名

原來搵EMTG返黎又係廢，有得揀實體飛點解要揀你 黃牛仲玩到

留名

校服七會唔會太無敵？
留名

巧正

白白pig催我訓了

娜娜真係好正啊！！！

七仔：金庸 教我踢波❤️

真駒飯留名

留名
沒有橋本奈々未的第七天

頭先睇到腩就瞓着咗

オバサン

處刑

咁都訓到 起身果下個樣好似死老豆咁，睇咁多次都覺得好搞野

還可以啦

日本仔唔知點解係有鋪癮鍾意吹捧新人踩舊人

利申: 与田吹奏協會

禾柒寶寶正好多囉

av封面

即刻唔敢買

仲要色彩繽紛到

好正
nhk唔知做乜咁肯洗錢拍乃坂野

屌
真係好撚似

nhk唔拍乃團野邊有收視率

nhk要有收視率做咩

第一個shot 係日奈

我唔會為左即時睇到果幾個番組而比4千幾yen兩個月月費

要比月費

今次佢係NHK BS, 收費台黎

睇撚屌同karin玩 hoverboard d C奶味出哂黎

陣間去in日本intern
得左summer就有兩個月去搵我老婆啦

ching好mean skip左咪算

帽事既

幫自己立flag又何必呢

禾月q dou

留個名先

講真d intern佢出咩visa俾你, 小心唔好打黑工
唔係遣返事少, blacklist事大

套闇金白白真係得幾個scene

床
咀

跟學校架 預左俾錢番工

巴打咩intern 有性趣
利申fm 讀嗰科同日本無關係

去整cosplay衫

利申唔識整

諗住做cosplayer ?

fashion design定textile

總大佬同學？

總大佬讀media喎

不過總大佬成日著奶團件運動衫返city應該吸到唔少飯

我去上日文嗰度成間唔中都見到有人着乃團運動衫 唔通就係總大佬

戴住耳機既話應該係
或者你問下佢係咪牛口非harrykane戩戩果d名

咁應該係了 快d相認啦

好大波

眼鏡七

禾鳥成日send床照俾禾係咩意思

姐係張相唔係你影囉

帽事嘅

塊面飲醉左咁

拍得好正
特別係 OMG 小百合

me訓佢隔離間房lo
就係咁先覺得怪
明明禾就響隔離做咩要send d咁既相俾me
青春期好似過左喇喎

因為我入咗佢間房

無丁貓

乜game黎

法國好多ching人面獸心

你地訓醒未？
係禾尋晚襯佢臨訓前，話佢出モバメd 圖唔夠所以先影，影到幾hea

乃木坂46の今年最初のシングルとなる17thシングル「インフルエンサー」の商品内容をお知らせ致します!!
今後も17thシングル「インフルエンサー」に関連する様々な情報をお伝えしていきますので、是非チェックしてください!!

■乃木坂46 17thシングル「インフルエンサー」2017年3月22日（水）発売!!

【初回仕様限定（CD＋DVD）盤】

＜Type-A＞
M1：「インフルエンサー」（17th選抜メンバー）
M2：「人生を考えたくなる」（秋元真夏・桜井玲香・中田花奈・若月佑美ユニット）
M3：「意外BREAK」（衛藤美彩・白石麻衣・高山一実・松村沙友理ユニット）
M4：「インフルエンサー」～off vocal ver.～
M5：「人生を考えたくなる」～off vocal ver.～
M6：「意外BREAK」～off vocal ver.～
（Music Video DVD特典）
・「インフルエンサー」Music Video
・「意外BREAK」Music Video
★その他、特典映像DVD収録
●品番/値段：SRCL-9370～9371 1,528円（税抜）

＜Type-B＞
M1：「インフルエンサー」（17th選抜メンバー）
M2：「人生を考えたくなる」（秋元真夏・桜井玲香・中田花奈・若月佑美ユニット）
M3：「Another Ghost」（伊藤万理華・齋藤飛鳥・西野七瀬ユニット）
M4：「インフルエンサー」～off vocal ver.～
M5：「人生を考えたくなる」～off vocal ver.～
M6：「Another Ghost」～off vocal ver.～
（Music Video DVD特典）
・「インフルエンサー」Music Video
・「Another Ghost」Music Video
★その他、特典映像DVD収録
●品番/値段：SRCL-9372～9373 1,528円（税抜）

＜Type-C＞
M1：「インフルエンサー」（17th選抜メンバー）
M2：「人生を考えたくなる」（秋元真夏・桜井玲香・中田花奈・若月佑美ユニット）
M3：「風船は生きている」（17thアンダーメンバー）
M4：「インフルエンサー」～off vocal ver.～
M5：「人生を考えたくなる」～off vocal ver.～
M6：「風船は生きている」～off vocal ver.～
（Music Video DVD特典）
・「インフルエンサー」Music Video
・「風船は生きている」Music Video
★その他、特典映像DVD収録
●品番/値段：SRCL-9374～9375 1,528円（税抜）

＜Type-D＞
M1：「インフルエンサー」（17th選抜メンバー）
M2：「人生を考えたくなる」（秋元真夏・桜井玲香・中田花奈・若月佑美ユニット）
M3：「三番目の風」（３期生メンバー）
M4：「インフルエンサー」～off vocal ver.～
M5：「人生を考えたくなる」～off vocal ver.～
M6：「三番目の風」～off vocal ver.～
（Music Video DVD特典）
・「インフルエンサー」Music Video
・「三番目の風」Music Video
★その他、特典映像DVD収録
●品番/値段：SRCL-9376～9377 1,528円（税抜）

※初回仕様限定（CD＋DVD）盤 共通封入特典
・「全国握手会参加券 or スペシャルプレゼント応募券」１枚
・乃木坂46メンバー生写真1枚（45名×4種＝全180種のうち1枚ランダム封入）

※ご注意!!
初回仕様限定（CD＋DVD）盤は、初回に出荷される限定盤の事で、各店舗で在庫が無くなった場合、通常仕様の（CD＋DVD）盤に切り替わります。
こちらの通常仕様には、「全国握手会参加券 or スペシャルプレゼント応募券」と「メンバー生写真」の封入特典はございません。
商品に初回仕様限定（CD＋DVD）盤のステッカーが貼られておりますので、必ずご確認のうえご購入頂きます様、宜しくお願い致します。

【通常盤】
M1：「インフルエンサー」（17th選抜メンバー）
M2：「人生を考えたくなる」（秋元真夏・桜井玲香・中田花奈・若月佑美ユニット）
M3：「当たり障りのない話」（生駒里奈・井上小百合・星野みなみ・堀未央奈ユニット）
M4：「インフルエンサー」～off vocal ver.～
M5：「人生を考えたくなる」～off vocal ver.～
M6：「当たり障りのない話」～off vocal ver.～
●品番/値段：SRCL-9378 972円（税抜）
※通常盤はCDのみで、特典はございません。

その他、全国のセブン-イレブン/セブンネットショッピング、各CDショップでのオリジナル特典に関しては、各店舗までお問い合わせください。

M3：「意外BREAK」（衛藤美彩・白石麻衣・高山一実・松村沙友理ユニット）
老女人grp

肯寫新SOLO比我駒未

生駒咁高知名度出去單飛做歌手都夠玩啦，仲同班洗腳婢爭個一二首歌太失禮(反正都係要賣地課金)

M3：「三番目の風」（３期生メンバー）

三期啪啪啪

【遂に初オンエア!!】乃木坂46 17thシングル「インフルエンサー」
2017.02.27
斉藤優里がFMラジオでレギュラーを務めているNACK５「The Nutty Radio Showおに魂」にて、17thシングル「インフルエンサー」が遂に本日初オンエア!!
是非、お聴き逃しなく!!

■NACK５「The Nutty Radio Showおに魂」
毎週月曜日～木曜日20時～23時 生放送
＜月曜日＞
パーソナリティー：Happyだんばら / 斉藤優里（乃木坂46）
2月27（月）本日の生放送で17thシングル「インフルエンサー」が遂に初オンエア!!

※関連情報
【発売決定!!】17thシングル「インフルエンサー」2017年3月22日（水）発売

打下單出首畢業solo畀你，好行夾唔送

真心唔明點解樣樣野都 last second 先至公佈

西瓜組未有歌

不過M3：「Another Ghost」（伊藤万理華・齋藤飛鳥・西野七瀬ユニット）

Karin 又西瓜又蘋果好忙架

矛OL份算甚麼老女人group
不過照

推完飛鳥推係時候推万理華

M3：「当たり障りのない話」（生駒里奈・井上小百合・星野みなみ・堀未央奈ユニット

禾條女搭班垃圾

做乜話小百搭腩同堀係垃圾

Baobao琴晚工事中話佢似殊殊咩

禾堀禾條女

最低顏仲要搵相

蘋果組應該夠鐘收皮

但琴子無埋出鏡機會

Og

肥料叫妹系 万理華叫咩系

我七、飛鳥、万理華

希望首歌係好聽

唉。。。

剝兩隻智慧齒

咀嗰個係多哥我完全無意見

anna sui化妝架？

朋個妝

baobao個look

閣下自行判斷

一定係肥妹系

上一單同今單都係走同一個路線

In完應該有得出國
但唔一定日本
我要去搵老婆仔呀

若月jojo look？？？

要讚一讚今次design做到野
用返d conventional style

holy shit
hina baby 今次仲唔係最低顏

中田花奈不服

呢兩個心口咁多肉夠頂有突啦

花奶呢個係決勝髮型，好似紅底褲咁

唔講咁多
禾腩條腿

見到塊面咁撚肥都唔開胃啦

法唔法國無左七仔

ching換眼鏡啦

係咪因為我對七仔唔夠專一

唔係 ching對眼一向有問題

我覺得娜娜正好多

娜娜好正呀！！！！

neo三張八月生寫點賣

做咩偷偷地拎我副毒撚眼鏡黎戴

Baobao不斷刷新最低顏

今晚得閒先睇，我要睇睇成本價

咁禾一個人要左与田佢啦

左邊幾似生駒。

有眼耳口鼻

去到秋葉原，差d要跌錢

你都幾似馬神

桜隊2000羊咁平

同一個人黎邊有話似唔似

3種

我唔係佢

上次大白浴衣5張係執都係7 ~ 8000左右

我法國我對眼真係有d 問題

呢間同前面果間買生寫d既
Trio同上樓果間真係不了

馬神睇個格仔都知地點

呢間邊到黎
我去開でらなんなん

Akb劇場後面條街

ching打少d丁啦

想買禾花隻雞生寫

日拍

呢篇野肯定係迷七寫既
得個9萬本都無係度打飛g

個時會場出面好多人賣，當時無買到，點知生寫舖得幾張

可能人地寫個陣白麻d銷量未出呢

點解會打橫既

第二句已經有寫啦

發行量炸

唔係呢個問題

唔比現金交易

咁七仔去年真係寫真女王wo

生駒去年3月寫真女王

ching講得好

等睇馬拿豬寫真發行量都力壓生駒

100%的波

機會幾大

秋元真夏起碼係生狗高山屎鷹之上啦 咁大波

牙牙牙牙

禾老婆剪左短髮

生狗不嬲短髮

留意翻，生駒你老婆，送俾我都唔要

留意返禾堀禾條女

インフルエンサー radio ver

玩flamenco

總大佬話唔好聽
廢事聽了

難得白七W C首歌咁麻麻

一寶唔係賣波呢啲低俗嘢

寶寶都唔係賣波呢啲低俗嘢

腳

有咩難得 是但一個c好過啦

生駒又唔賣波唔賣腿唔賣樣一定係最高貴

唔係唔賣
係無得賣

篇文寫得好中肯

男人老狗賣咩波丫

17單，曲風都幾得意，睇埋MV先評論

我覺得無咩起伏位

留名睇乃團廢老跳鬥牛舞

乜17單咁架

等正式ver先下定論

呢個咪正式

我意思音質 依家好似係水底聽咁

loop 左5,6 次，聽聽下又覺得配埋隻舞可能都幾輕快，未必咁差，就咁cd 聽就不了

13 單好聽好多

少咗大鳩豬是差啲嘅

真夏豬又有(夾出嚟)波又有腳 一次過滿足你2個願望

應該同4單，11單，世孤，popipa比較公平D，不過都係覺得前幾首好啲

雙人c無咩機會嗎，諗住有神曲

做咩突然up唔到圖，花花有新blog

on9以前咪試過 白七wc

老細問我上個禮拜射波睇咩野con,好唔好玩? 點答好

送本寫真比老細，拉佢入坑

終於明咩叫akb煩膠歌

咁耐之前，業都畢左幾個啦

二番目

黑色air force

由夏打屎深麻開始已經冇起伏位呢回事啦

覺唔覺闇金入面白白個角色真係臭雞黎

把口嫌本鄉唔上進，見佢做左傳銷狗就獻身，本鄉一冇哂d錢就走佬

之後見本鄉開始做生意就想食回頭草，點知盤生意成pat屎咁，又走佬

同la.la.land emma stone睇齊

我覺得首歌唔差
是咪要驗耳
不過好多歌都係一開始聽覺得一般之後越黎越順耳架啦

三槍畢業單都好聽

都係，特別係3單，4單，我聽到上癮

高筒都幾型

順耳還順耳, 但唔會變好聽左

ching是咪聽開煩膠歌多
定係好少聽歌

咁拎得oscar

馬神出面個po咁多人真心回

ching你投入左感情落首歌度喇
俾著是但一個第三者都會覺得首歌好普通

Solo就真心好聽，外人都係咁覺得

邊個靚啲個個？
我貼咗栗子

畢業單麻麻
solo度身訂做幾好

solo睇埋個fans made mv仲正

國唔國邪骨家姐腳趾妹唔再出現之後生狗就好活躍

禾d po個個都咁高汁

十七單咁反而幾期待UG曲、三期曲、同幾首unit曲，UG個首多數唔錯

不過果個唔係禾黎

生狗係48po果邊d宅屎忽而又睇奶團

我咩歌都聽啲咁
冇話特別鐘意邊一類型

正常

AKB煩膠歌就係越聽越順耳,但其實唔係好聽

仙女呀！！！

灰色毛毛衫正係好岩禾老婆 貓貓cosplay都係

婚宴成長片段直接播呢條片

梨地好變態

我無投放感情落去
聖母畢業SAD過三槍
真心覺得首歌好聽

me懷疑個mv有d抄fan made成份
me係睇左fans made mv先
佢用左恋する文学夏之旅入面響酒吧用standing mic唱歌既片段
好match

真係好似AV封面

ガクたび雖則好多酸位，但睇馬拿豬撚人同debating 完敗真係好好笑

仆街D講句 禾老婆喊果陣最靚
成日激到佢眼濕濕再攬住呵番

屌。。。

下次比link提醒一下手足先ok

何苦呢七巴

0ching:呢個根本就唔係bbg

出道前都炒冷飯炒出黎

屌記錯相
自膠

秋元真夏bbg好撚正呀屌

都唔係幾差啫

個頭太大顯得波細真係陰公

七仔手機mail 270217

今日もおつかれさま！
今日都辛苦啦

そろそろ焼肉に行きたいよー！そんな時期…
漸漸想去食燒肉呢ー！
咁既時期...

ななせ
七瀬

3年前backup既片仲未俾人刪

誓估唔到俾禾發現左呢個畫面

新單成件事好夾硬黎
明明成首結他彈scale去人聲勁好聽
亂塞d 旋律去唱又唔match個伴奏風格
作過佢啦吊

咩質素既center，決定咩質素既歌曲。

咁8,11單最正最高汁

接受現實啦。

1-5 12單 狗都唔屌

不如話因為個 C 質素低所以作歌嗰個要落力的啲驚賣唔出

CLS今晚我係真夏隻狗

啪啪啪啪啪

48嘅碟搵個46嘅嚟企C; 都算,
曲風都要46, 毫無原則可言, 笑止

要不是救世珠大方
我地乜都無呀

點解隔離欅啲歌好聽咁多
定係得我係咁覺得

整容櫻同救世珠仲可以叫次代ace叫幾耐

宮脇咲良 18歳 / 松井珠理奈 19歳 → 次世代ace

平手友梨奈 15歲 → 現代Ace

好撚正呀屌

之前唔係話禾白禾柒果d架咩
點解而家變哂次世代

不嬲都無講
有人鳩傳就信到十足

恰鳩me唔識日文

そういえば
3期生の与田ちゃん、
愛未に似てるって最近凄い思う...！

姉妹みたいにそっくり！！

Tower Records 9影

個嘴有少少似

係飯圈其實已經講左一段時間

眼盲
禾田似OL多過撚屌啦

似能條+高山+OL
行申 幾百度近視

与田は与田そのまま

与田世界第一

OL眼加撚屌嘴
其實佢化淡d個妝應該靚d

我都鍾意行tower record
不過係9行

撚屌就係衰在個嘴
与田靚好多

坂道akb
舉板同akb就攞一軍出戰, 乃團除左禾鳥禾掘其餘三線人物

與田成個教主咁

其實真係似既話撚屌仲屎撚做under咩

交人數

46剩係出三期或者平假都夠打咪當賣個人情囉

下已經一軍架拿?

睇下d架仔買唔買囉
過百萬下次又黎

架仔有冇屌到營運反肚

上次奶木板akb都有屌
但係口裡說不

宜家akb d c都唔係本家出產

禾有個㗎仔FD話點解跟樣嚟揀重會有48嘅份

又揾46救命...

Akb次世代撈得掂就唔駛搞呢d野啦
咪好似佢地撈唔掂而家先去大陸R人氣

班次世代邨内ok
係紅唔到出邨外

反而sony攪46系會主力向外發展
吸引新飯

但係46都係wfc香港

48果班次世代把口冇個得仲要細路仔樣
46果班就算把唔得你都覺得佢有d修養
包裝問題

係會出台灣

sor9
冇飯舉板同akb, 俾禾認到個樣禾就當一軍架喇

咪同日本唔出口靚野一樣
自己自給自足都得做咩要益你
等佢收皮先囉

me唔國有向外發展過

On9，根本得我一直單推秋元真夏BBG
其他全部都係DD狗

你回乜鳩呀你
J到懵左呀

真夏BBG又大波又識氹人又世界第一kawaii又成日煮狗飯比我食，巧正丫

0青冇見一排痴得勁左

48堆真 • 一軍超齡呀嘛
更何況嗰堆出面忙到跳都唔會陪你癲啦

下？你就懵撚左，禾係忠心單推小王子Mr.0丫

琴晚打完機你丁左幾多次

佢痴q左線呀.jpg

白麻呢屌

0ching講既野你都信
呢度真。推禾白除左me同七bra之外應該矛啦

你漏左白石麻衣羊巴打

不用分那麼細

好彩麻油巴記得me 巧感動

呢兩張又影得幾靚

加推？

曉看天色暮看雲, 行也思与田, 坐也思与田。

与田世界第一

改哂名點記

呢度白麻生死應該我最多

係都加推久保先

識野

why not 箱推三期

睇馬神就知生寫重質唔重量

agger 我地呢d渣渣都只係買直筆 馬神係用一大箱抽返黎

明明好樣過佐藤

佐藤地獄級
呢個揀角度是ok既

馬神張直筆原來抽返來

八目共賞, 賞花賞月賞与田

禾田

成日禾田
覺得你加推maaya

願紅萬與你同在

唔講都唔記得有呢個人

七仔手機mail 280217

やほー
吔呵ー

ノンノ 表紙
全然見かけてなくて
美容院に行ったら出てきたから
それで見れた！
嬉しい〜な〜((o(^∇^)o))
OO選手は見たー？

Non no封面
完全見唔到
係美容院一出黎之後就見到啦！
好開心呢((o(^∇^)o))
你地見唔見呀ー？

ななせ
七瀬

七仔：金庸 我同你補習日文

七仔：丈丈大司機！
me：
七仔：丈丈大好き
me：

金巴日文咩lvl 段野我要查字典

冇N2 唔可以上乃po好似係
我出返去先

腩仲可以掛住次時代個名到幾時

救世珠掛左幾耐

新飯求名

你ID

一個就唔肯退
一個就唔進又唔退

死肥婆收檔啦

做咩咁話禾腩

你講吉田綾乃クリスティー ？

學緊N3

新人 NO.1 STYLE

seed or lomo?

馬拿豬慎入

馬拿豬真係好有自信
好佩服

兩粒墨

有冇文字描述 唔敢睇

兩粒墨好顯眼

禾都唔敢睇得太清楚
秒close
好似係裝左反重力裝置
「真夏の反重力配置」

兩粒黑提

又要睇又要嘈

算啦
唔好再放

放櫻隊
ok?

迷駒好消息
生駒又更新左 blog

放av不了

琴子有睇銀魂
仲記得萬壽丸個全名
可以握手叫佢講

萬丸全名

要用幾多張握手先講到萬壽丸個名

禾蛋

唔夠咪再抽
琴子握手抽幾多中幾多

係唔係想睇av

果汁糖CM MAKING

右上中左我愛一碌葛

唔該晒

今次真係去樂天

參加咩event

禾鳥

佢個女特別店長

我正式宣佈 我加推與田

你有邊個唔推？

和田

可能推左唔講姐

日村

俾下面

做傳銷狗有得交換LINE

有人貼左未？
七仔白麻去左邊？

今次話選次世代ace

原來係今日賣
竟然冇showroom

ching訓左幾耐

屌，都唔明點解營運要硬推平手。佢已經係4單center 啦，之前48,46 就搵寶寶center.....

如果係次世代Ace , 我想係飛鳥多d.........

最好係蓮加啦

最尾個妄想リクエスト真係好正

又引戰

成日返晒工，未睇返舊po

呢個人地48主場唔係46主場

肥料係出面wfc

屌，都唔明點解營運要硬推_ _。佢已經係_ _ 啦，之前_ _ 就搵_ _.....

如果係_ _ , 我想係_ _多d.........

萬能key

4th BD Live 捨得出碟未呀？

48主場但係平手c

櫸板呢期最紅
其他拎得出黎見人既一個都冇

AGGER
垃圾肥料
成日以為自己好巴閉, 用上目線屌人

起馬一年啦

hes，十卜你頂佢個頭

堀都係企埋一邊

肥料前排只是僥倖

禾堀出到去都矛人識
比禾吊就夠了

比櫻花你吊

你花？

肥料係出面有個xx千美少女既朵點都多人識過堀啦

冇波不了

比人吊了

sor

好簡單，營運想將生駒同平手凝造到多年前田同大島一樣。
一個年上組坂道AKB Center，一個年下組坂道AKB Center。

笑

屌, 俾個manager偷拍左

又要填表

又要拎證

禾：ジャケ持ってきた
囡：同じ (拎起佢果條）
禾：Tシャツって珍しいですね

囡：そう
禾：じゃまた土曜日
囡：うん、待ってね

行到出口
洗唔洗咁大張

rakuten果張靚好多

跟住出左去果陣

屌你洗唔洗咁尾刀

シャケ先岩打錯字

屌你樂天

笑咗

咪又係肥秋決定

屌，bin c

都估到你唔係比2r size突登帶個大小小既硬套出黎，點知今次係post card size仲大張過maimai果張特典 岩岩好zip得入

淫

條眉唔掂

提子

畫既姐

都係姐

ブス

neo巴搵到成本價未

btw蓮加生寫可唔可以當現金卷用

咁都認錯做你條囡

禾唔係ブス。

U is

就黎就去東京，好想去親眼睇

麻油bra做咩唔問肥料食左d咩

你唔會想知

行開啦你
咪搞禾飛鳥bbg

黎飯聚交換咪得

join日本飯聚

幫禾買寫真ok?

屋企兩萬本生駒寫真

自己幫自己買生死

寫blog寫到交report咁

読んでくれてありがとうございました！

次のブログは3月12日です

睇到笑左一笑

。。。

wrong po sor

躝

我搞肥腩好過啦

北野日奈子、NHK Eテレ「趣味どきっ！ 明日使える！お弁当大百科」第5回目より、レギュラー出演決定！
2017.02.28
北野日奈子が、2017年3月6日（月）より毎週月曜日21:30〜21:55に放送されるNHK Eテレ「趣味どきっ！ 明日使える！お弁当大百科」第5回目からレギュラー出演することが決定いたしました。

「趣味どきっ！ 明日使える！お弁当大百科」では、思わず「へぇ〜」と感心するようなお弁当にまつわる情報や、明日使える技やコツがぎっしりと詰まった"お弁当大百科"です。

NHK Eテレでの本放送、再放送と、NHK総合での再放送もあります。

詳しい放送日程や詳細は番組ホームページまで。

■NHK Eテレ「趣味どきっ！ 明日使える！お弁当大百科」
初回放送日：2017年3月6日(月)21:30〜21:55
放送日：毎週月曜日21:30〜21:55
放送局：NHK Eテレ・NHK総合(再放送のみ)
再放送：番組ホームページをご確認ください。

司会：林家三平
講師：渡辺あきこ
ゲスト：北野日奈子、他毎話ゲストあり

肥料staff影

樂天staff影

好心就炒左負責肥料PR條友佢啦
d相全部under哂

本身就under料

生狗食屎

captain
點解好有風月味

under鳥不知幾正

傳銷狗食撚屎

好淫

g

推佢落火坑

個格局真係好似

好似買得過wo

呢set根本唔值錢 造型太柒

月頭就買生寫
真橙

咁正都柒
呢set係得七仔個造型麻麻

Sor！

你唔洗理佢
想買咪買
比錢果陣自己開心咪得

ok 買

一早bid左

是咪闇金入面嘅圖？

ys

咁殘

平到冇人要

開到寶寶直筆係串既

你要禾賣比你囉

深深

飛機音？

黎緊有舞台劇？

ys，呢套

係開開多兩部啦

花花

沒有橋本奈々未的第九日

sor , 忘記左，今晚睇

QQQ

neo贏

蓮加得十三歲真係好恐怖

同禾一一樣等返三五七年先入選拔

supportしかない

會唔會下單都握唔到禾花

嗯

肥料變老野

有禾駒就夠

睇左 , 2015 August 生寫 $280 點睇？ 日拍成本價

先日グループを卒業いたしました橋本奈々未のブログを、3月31日（金）の午前中に作業を行いクローズさせていただくこととなりました

秋元真夏（乃木坂46）が出演するSHOWROOMの特別番組「乃木坂46『秋元真夏ファースト写真集 真夏の気圧配置』スペシャル」が明日3月2日（木）22:00より配信される。

後補

ok deal

巨巨

大阪腔

你有冇入到迷七 whatsapp group?

Pmed

pmed

無wo

連登有冇得pm?

tel:no3610

呢個咩野姿勢黎

大脾線條唔錯

我要哂

小姐，請問乃木坂駅係咪黎邊？

Billy好靚仔

搵佢教yoga

殊

收兵收埋mi$a

我平時後入嘅姿勢

七仔：金庸 今晚早D訓❤️

你走啦

メンバー紹介個到都已經無咗ななみん

奈々未係咪仲放緊假
幾時番學

乃木坂46卒業の橋本奈々未、ブログ閉鎖日時が決定 - モデルプレス - ttps://

咁都比你出到篇

好耐無睇工事中
睇左最高顔最低顔

肥腩揀既最高顔只不過笑得開心
肥腩應該有好多相比佢揀既仲好

寶寶佢揀果張最高顔ok啦
佢影到咁已經叫好
但佢自比廣賴殊殊真係...哪來既自信

朋果張最低顔 反而我覺得唔差喎
唔係走樣走得好西利

佢地揀最低顔只不過時間耐左
睇番以前d相覺得唔順眼

反而蘋果最高顔果張 咁多張之中最樣衰果張

黎一集又係無無聊聊既一集

知唔知咩叫交功課
擺明hea做啦
d最低顏好多都只係中下顏, 最高顏又不過中上顏
全部都唔玩得其實有咩好睇

ol就真係誠實

咁又係
成班都hea底

我駒拎廣瀬黎比有過之而無不及啦。

咁比得佢地自己揀既話就一定唔會揀最樣衰果d

我又係覺得幾好睇

不過個企画唯一失望在冇拎返呢張出黎bin c

學樓上果位巴打講
真衣最誠實

死老野

張張都咁醜樣就冇所謂了

係禾堀囉好唔好

可唔可以叫佢咪成日痴住禾老婆

馬神ブス

Ｕブス

支持手足

有冇撚過其他成日痴住柒仔既更加樣衰

唔通叫禾老婆單飛咩

禾七已經矛朋友，仲叫人地唔好痴住佢冇性牙

高山唔痴住禾七邊上到前排
一早落左UG

宜家都唔痴七啦

靚少少既驚俾禾老婆壓落去 矛辦法啦
有禾咪夠囉

利用完

做乜老婆老婆咁叫？

咁佢真係禾老婆喎

十卜七仔踢走高山呢個洗腳婢
到時佢既fd仲有自稱好鍾意七仔既生駒，多年黎係under默默耕耘既中堅媽啊同rotty

禾七仲係黃臉婆果陣禾駒已經做緊Center揹起個團啦

屌又拎呢樣打飛機

禾七重係未有c做個陣 生狗已經識掟手套 扮暈 同訪問走佬啦

唔好老屈啦

冇人睇真衣？

好似依邊係冇依個傳統習俗

黑一寶嘅全部收膠

點解要播KPP

唔係唔睇
唔講出黎姐

禾成日叫人睇都矛人理咪算囉

幾多歳呀重玩呢味嘢

要返工做狗

高山成團入面人緣都唔差，唔通無左西7佢會落under
得馬神同d新進偏激迷七手足先會覺得佢係痴西7

希望馬神可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱一寶,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既一寶係唔會因為你幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡一寶的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

教主傳教

難跳到喊

amazing

不了

一寶係七仔重要既朋友囉

又屈禾迷駒迷高山

因為冇朋友

秋元 空気が読める
生駒 空気が読めない
高山 空気を読んだ上で自分が目立つように持っていく

呢度有得派膠？

愛一寶既有冇酒

車尾燈都見唔到

好慘，果3萬本

real

無, 中學生學咩人飲酒

係手部動作多
個風格同板道akb個首好似差唔多咁

E-Girls っぽい

力威健身

點忍到手唔整gif

總大佬買左好多飯聚派

秋元＞>>>>>>>>>>>高山>>>>>>>>>>>>>生狗

三番目の風になろう

點睇大頭都係最底嗰個

掙扎

迷駒躝

我意思係最底個comment呀
btw話我迷駒is無肉

乃木坂46 『インフルエンサー』

第一次聽咁難聽既歌

禾老婆真係傻得黎巧打意ね

白石麻衣写真集 パスポート【公式】‏ @mai_westcoast 26m26 minutes ago
More
本日発表のオリコンランキングで写真集『パスポート』の累積売上が14万部突破！発売からもうすぐ1ヶ月ですが、すごい勢いで売れ続けています！😂😂

ray.magazineまいやんカバーガールのオフショットシリーズより。シャツパジャマのまいやん！(m.m)
#Ray #Ray4月号 #カバーガール #撮影 #オフショット #まいやん #白石麻衣 #乃木坂46

表題曲質素如何，cw曲也必如何

糞單確定

啲好歌比哂欅

三槍一走就跳d高難度舞想點先

關愛老友記

感想文:

而家先知原來首歌叫influencer, 唔係influenza
首歌點樣之前已經提過, 煩膠歌
白七個表情好恐怖
睇唔到新聞所講既超高速
但睇到好多無謂既dynamic shot黎cover up d舞步混亂
經理華套衫同set up係唯一亮點
之後有一幕幾個mb對住幅牆跳舞
花奶極有可能係為左拍個一個scene而剪短頭髮
雖然唔係好認到佢

係短髮呀
後日就見到喇

p.s.3月4會舉行万理華生誕，我會試下出生誕祭委員repo，講下當日做嘅野等等7點就要到會場整野
各位有興趣就睇下啦

燒賣

你睇字真係blind

寶寶做福神都冇乜鏡頭

抖S

有巨快拜

今單冇抽亦都唔洗買了

生誕巨

Strong

做乜

首先唔係巨

而你咪又係花花

巨 全部都係巨

咁多巨

on9

辛梅塔

寶寶被虧待

屌笑出聲 右邊好撚似上HL

又昆毒L錢

新單會唔會垃圾左少少

高中畢業仲有專人幫佢影輯相，咁值得留念你就話人昆錢

隻舞我覺得好尻

久保豬

禾堀完勝

而家d mb 一個個咁剪短頭髮

美月效應

生駒效應

諗多左啦

月月都過埋今單轉返短髮

55

有冇巴打收到風桜隊寫真有咩特典

搵me影is ok

返屋企就見到 點解仲要買寫真？

saitama本野影到OL又腫又殘

於7Net／HMV／Tower Records／楽天訂購，會附送限定店特生寫真一張；於Amazon訂購，會附送限定店特書籤一張。

寫真集的封入特典為A2海報一張（全4種）。

呢啲?

一方で写真集の出来栄えを点数で聞かれると、白石麻衣が自身の写真集『パスポート』のイベントで“1兆点”と話していたことを引き合いに出し「まいやんが1兆点って言ってましたよね。じゃあ10兆点で！（笑）負けたくない。負けない可愛さだぞっていう感じです。1兆1点かなって思ったんですけど、いやもっといっちゃえと思って10倍（笑）」と笑いを誘っていた。

搵唔到店特生寫真咩樣

都冇講過係咩樣

用錯ac?

On9禾兩個都推
生狗柒到

小學g

心照啦

果然係0ching bbg

100分同1萬分

禾駒>禾堀>禾久

柒左扮禾唔到啦

冇扮你，一個迷駒一個反駒，根本兩個世界既人。

馬神自編自導自演

自己同自己講野

yes
馬神迷駒 會然生駒里奈反駒

真。推list

三抽先賣得哂d握手就死番落三排啦

沒有橋本奈々未的第九天

hina baby

坂道akb首歌屌打17單

難聽到

水着禁止喎

跳森巴舞既feel

福神已袋理撚得你

原來你就係扮禾果個生狗里奈

淨番既叫佢老豆幫佢埋單 唔係點解完切都冇人排隊

又自己同自己講野

#請珍惜馬神

佢今單切到禾切啦

一抽完切同十抽完切都係完切
你地急d咩？

切到不如燒直筆啦

而家你地同屈戩戩係牛口非有咩分別

切撚到咩

under center同選拔center都係center
你怕d乜？

今次飯聚有明火

禾一直都食花生睇戲，做乜屈鳩禾

其實幾時犯罪

等大佬通告

禾知喎
你唔知咩

你知咪等於佢知

你知禾唔知好正常，禾同你都唔係同一個人。

大家都係迷豬
唔好狙擊me ok?

希望大家放生駒里奈一條生路。
撐起個團唔容易的！

marika個新頭

agger

嚇我唔到既！

想改名，有冇真心喜歡生駒里奈既朋友願意繼承生駒里奈神ID？

話時話，幾時飯聚？

pm我

原來上面問左，sor , 盲ed

我心目中合適既人選其實得一個。

大佬諗緊食乜
有冇意見

上次打邊爐都唔錯，今次不如放題？

禾地其實試過放題小菜打火鍋cafe燒肉
有冇其他

女伏cafe

@邪骨

連2年跑女僕咖啡店 日本阿宅受影響成偽娘

左神右糞

死肥婆唔好日日狙住哂

有無金主開偽娘女伏cafe
請我同骨仔呀

好有氣質

差D認唔到

乃坂risa

又型又靚

馬拿豬個showroom冇人提, 禾都miss左

如果係呢套衫就正

床友巴做咩越來越盲

認錯圓面做平手

+1 以為得我係咁

平手頭

+2

+3

禾

禾月q到

你都係信得過之人，想點交換？

neo個樣似15,6碎

若月套富士山連生肉都冇，橙

唔知，Li燈冇pm

遲d 一定有好多飯

把聲好甜

フジテレビ競馬‏ @fujitvkeiba 7h7 hours ago
More
【馬好王国3月4日（土）深夜1時15分放送】
ねぇねぇ知ってる？
今週の馬好王国は注目の有力３歳馬を紹介＆弥生賞予想だよ～
みんな見てね！
#フジテレビ競馬 #馬好王国 #白石麻衣 #まいやん #3連単 #弥生賞 #ねぇねぇ知ってる？

生駒里奈都神id?
狗都唔hi

點解仲係咁殘

死開啦感情台辣殺。

你理黎做咩

咁出Loop到急斜面聽到佢對我大嗌好きだ~

好想俾蓮加用佢個下巴吉死我

估唔有ching居然鍾意西7又鍾意白麻

三角形面

都係生駒鞋抽形面好睇

第二張真係似risa喎
利：亡目

好撚正呀

冇轉ac呀你

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏
@wani_UTB

ウチのりりあんだけ出して表紙メンバーのオフショ無しかい！とお叱りを受けた気がするので少しづつ出していきますよ。久保ちゃん、美麗なルックスの裏に隠された気持ちの強さが印象的でした。アップトゥボーイVol.252、インタビューもお見逃しなく！ #乃木坂46 #久保史緒里

禾狗寶

又是dd

幾型喎

一期二期三期ace
生駒禾堀狗寶美月
全部禾條女

躝啦

2/22終於拎返

生駒ちゃん唔會冇啦啦走左去

自己玩人格分裂咪算，做乜要屈禾

快D到聽日啦好嗎

七仔手機mail 030317

おはよー
OO選手ー
今日も頑張っていきます！
早晨呀ー
你地ー
今日都要加油！

ななせ
七瀬

橙
0ching呢d又話推bbg既真係得啖笑

不了啦，一講一定有圖，0ching好為大家著想

999

突然醒覺玩生寫要有無限錢，又月別，又會場限定又選拔ver

又話平過買玩具

睇你份人啦 鍾意靚先入又得, 剩係儲系列又得,
如果你咁貫徹始終乜都入嘅咁嘉誠哥都幫你唔到

話左生寫無底深潭

DD買生寫係橙既

一張直筆夠啦

問題就係因為我係DD

抵啦

dd 都唔算大鑊，迷七之餘仲dd 就

我迷7迷白迷花迷月迷桜
BTW你地買WEBSHOP係搵代運定直接搵代購

迷乃黨
呢度手足心情好咪會幫手搞

我自己就用代運，等等埋埋一次過集運平d

有愛就睇啦

係唔係用TENSO?

買唔買switch好？

好玩咩

google TENSO就有幾間 自己睇下邊間岩
如果你唔係個個月買野 用代購抵d

yes

我就不了

買一部比自己
一部比禾條女

法唔法國呢種髮型好尾機？

荷蘭法國

新飯留名
8日前入坑

比佐倉綾音(聲優)推左入坑

推鳥？

我記得送禮物

買

新飯留名 比生駒推左入坑

我頂其實代購日拍都幾多手續費,運輸保障 + 檢品又500羊,運費580羊仲未計要集運

你托人買野都要俾水腳啦，自己飛去買都要來回機票，重點係，落得生寫坑你都預左啦

叫大佬買咪得
個個月都去日本

咁搞法如果唔買1SET好晒料,買張1500羊既生寫,雜費都成1280羊

無人叫你買1500羊既生寫

唔齊set 梗係唔買啦

唔齊set買黎做乜

好煩日拍咁買法,抽返WEBSHOP算

btw 新入坑暫時睇左110集nogidoko，推生田，(橋本)同小鳥，仲有優炭觀察中

欅坂都睇左30幾集，暫時推梨加同neru

新飯

想問吓香港邊度可以揾到秋元真夏本寫真，唔該各位

我家阿月

櫻川

長髮月禾條女

優里正呀

以推奈奈未為榮

let the honour be with you

多謝巴打推我優蛋

信和
不過肯定貴

amazon直接寄香港

all hail nanami

有無ching會買任天堂部新機

優蛋好可愛wwww

ray.magazineまいやんのカバーガールオフショットシリーズ。ラストは、ボツになった表紙候補をチラ見せ！ この笑顔が可愛いまいやんとかなり迷ったけど、今回のちょっぴりオトナっぽい表情の方に決定！文字色もピンク→レッドに。みなさんは、どちらの方が好みでした？ まだ４月号をゲットしてない人は、この週末にぜひ♪www(m.m)
#Ray #Ray4月号 #表紙 #オフショット #白石麻衣 #まいやん #乃木坂46 #本誌も見てね

迷豬又多一人

叫左0ching幫禾買了

哨牙QQQ

好有預感柒巴d咩花奶傻強今單上哂下單就卒業

早走早著啦，浪費天賦

有咩天賦

花奶：波

姣仔

17 單。。。。做咩鬼。。。。

今單me發功推哂優蛋花奶牛肺日奈baby上選拔已經好勁

誤入歧途

唔駛多
只求七bra可以放過hina baby

七巴發功燈到佢地上完選拔即刻畢業

Nanami

新飯

想問吓香港除左禾堀男朋友屋企之外邊度可以揾到生駒里奈本寫真，唔該各位

你搵左自己屋企未？

香港d堆填區有無？

終於中禾月

信和冇咩?

迥光反照

与田全落

日本好似都無放出黎

信和好似有老人s同深田果d

想趕客咩

肥恭

唔該哂，各位巴打

而家衝落信和睇睇先

樓上講緊生駒喎 ching都岩
尋日我行過信和就仲未見有馬拿豬寫真嘅

禾鳥禾月禾掘全落

放出黎趕客牙

全世界得高登連登先有少數激進份子反生駒，
生駒係香港定日本其實都係深受歡迎同愛戴，細路仔就出去見識多d啦。

典解(你另一人格)馬神會覺得我係你？

支持馬拿豬都唔支持寶寶啦

聽TWICE的泡菜妹

點擺gif架ching

唔係就咁up渣咩

CLS 又反駒

乃木坂46 「意外BREAK」（衛藤美彩・白石麻衣・高山一実・松村沙友理 ユニット）

ok wo

日本大把
放晒係最當眼位置

七仔手機mail 030317

大好きなうどんを食べた！
食左好鍾意既烏冬！

元気いっぱい！
筋肉痛もへっちゃら…
好有活力！
肌肉都無咁痛...

ななせ
七瀬

我啱啱先去完

😂🙈

珠巴心裏苦 但珠巴不說

罐頭味濃

CLS

書泉大把
全部放晒乃團書

冇人買

another ghost 都正

好聽

七仔：金庸 5月呀 記唔記得咩日子呀❤️
我：歐聯決賽！十卜阿記！
七仔：咁你自己睇歐聯啦
我：我點會唔記得，你生日呀嘛
七仔：❤️❤️❤️

而家啲女人係咪跟經期嚟更blog, 每個月先嚟一次

更年期

我覺得佢地唔係點理個官blog

佢上年每日更一次好似拜神咁好Q有恆心

禾柒：阿狗入撚到決賽咩

可能多野做就唔理

琴子

琴子好撚多野做

理Mobile好過喇

七仔都更blog了

琴子係無野做 無野好update

btw琴子前日更blog了

西野です！
もう3月になった！

ライブ後すぐに書いてたものです↓

3日間が終わりました
終わってしまった...

ななみん(;o;)
最後の日のななみんは、特別 綺麗だった！それで、目を合わせるのが恥ずかしいかった。
ありきたりな感想かもしれないけど
ななみんらしかった、というか、
普段あまり見られない 奥の方にある素の魅力が出ていた気がしました。

本当に 本当に、お疲れ様でした。

さいたまスーパーアリーナは、
初めての会場でした
リハーサルの時から 会場の大きさ セットのLEDの大きさ にテンションが上がっていました！
プロジェクションマッピングみたいで どの曲の時も綺麗だった〜

アリーナ席の真上を通過するムービングステージ
高い場所のゴンドラ
本ステージ裏にある音席
超速スピードのトロッコ！
客席に光るボール投下
などなど
新しい仕掛けが増えたことで 楽しみ方も増えたかな？

スタッフさんも メンバーもかなり大変だったけど
やっぱり楽しかった！！
乗り切った感((o(^∇^)o))わーいわーい

ソロ5曲も神宮ライブから比べたらリベンジできたかなぁ〜
もちろん満足はできませんが...
まだまだ下手くそですいません！

---

non-no4月号
表紙をさせていただきました！付録はなんと どいやさんカレンダー。
すごい事になった！
ぜひ1年間 共に過ごしてみてください。

週刊ビックコミック スピリッツ
表紙をさせていただきました！
映画 あさひなぐ で東島旭ちゃん役を演じることになったので、旭ちゃんぽく撮影しました
薙刀を日々稽古しています。
肩と足の裏が痛い(ﾟoﾟ;;
難しいけど 上手くできたとき嬉しくて のめり込んでます！
いい作品が作れますように！

ニンテンドーswitch 予約できひん(;o;)！

写真がないのでマネージャーさんが撮ってくれたモニターでご勘弁ください...((o(^∇^)o))

よぉーし！

Switch

好似90年代d歌咁
at least 好天過表題曲

首歌麻麻
但好少可以咁清楚咁J禾鳥歌喉

POPIPAPAPA >>>>>>>>>>>>> 意外BREAK >>> インフルエンサー >> Another Ghost > 三番目の風

今單全單都係煩膠歌
聽哂咁多首終於知點解influencer做到表題曲

膠歌黎講波B爸爸爸真係完爆

坂道akb>>>>>>>all
平手>>>>>>>>>>>>>>>>白麻七仔

鐘意睇七仔buuuuuuu~

教我小小心臟如何負荷

後面果個岩本連加？

瞓過龍

8點先到會場

炒魷

Cls白麻又遲出黎
幾時先開得波丫

出黎未丫？

牙牙牙

短髮好正呀

終於出黎了

各位握手巨加油
我訓先

樣衰到

我要

奈奈未都話樣衰 你去驗眼啦

明眼人一睇就知邊個樣衰
U明推暗反到

明眼人一睇就知我貼邊個, 左面無人識佢呀
係你高山推10步曲去到第10級 眼裡只有高山了

hea

有冇baby拉小提琴、沖涼情節

日奈baby

驗眼啦青

唉，真夏d對答真係好撚行
今泉都好過佢

被禾老婆話左イケメン
就算佢係講假話，掩住良心講，我都已經無憾了

咁你仲推唔推？

イケメン

巴打一定好靚仔

靚仔巨！

上次見過真係好靚仔

巧緊張，就嚟生誕祭了

有得唔推咩？

生蛋巨

好，禾欣賞你

鐵人豬文青+靚仔+日文巨

咁勉強牙

第一幕就係大雄開隨意門去左靜兒浴室

好屈機

三張券出左五句多謝

啱啱睇住佢溝女飯

呢個世界公平咩

d女比你地溝曬啦
你地仲想點呀！

右邊晚晚比我屌

飛鳥都係現役高中生
但係個日都仲可以去其他學校

睇個款都係讀藝能學校

Cls白麻又遲半個鐘都未出現

好似都係最出名嗰兩間其中一間

1001